香港邊到有HJ 2Q 仲可以損埋

求介紹
為左解決早洩問題
我諗損左應該無咁敏感 可以耐d先射

男人手係粗糙啲架喇

可能個損字係「吮」嘅意思

咁就無咁敏感嫁啦？